今日立冬，即係冬天既開始，今日生日既一齊慶祝冬天來臨！

#好L熱

今日好撚凍